一人一張自己學校江湖味最重既同學仔

睇古惑仔睇得多？

似傻鳩

黑色衫 舉中指就黑社會？